【突發LIVE】 美國國會重演緊612 （２）

探子Channel 文字直播
（有Fake News 小心ＦＣ）：

大紀元廣東話直播（香港人記者）：

核爆都唔割

大紀元有獨家片

氣氛好和平

TRUMP叫人回家

唔通留係度？
ＢＬＭ先會死留

雖然有book酒店啫，但第朝再出返嚟成班差佬國民衛軍包圍住國會，你就冇得再入去

夜晚清場？

有公權力既冇乜可能叫人stay

叫人回家

但twitter 都要警告disputed, cls twitter
中共twitter 又唔警告，dllm

解散警隊刻不容緩 英文點講

係, 笑撚左
咁都risk of violence

要相信trump仔

6點宵禁

推一推

嗰邊而家幾點？

之前叫人peaceful protest比左媒屈煽動，而家睇下佢地又有咩新藉口屌侵

4

4點半

BBC話點完票 Dem成功奪去參議院控制權

明明開live 叫人返屋企
abc new 話佢唔係真心
吹帳

叫我東東

東東

交換contact

拍片有幾難

好想幫東東含撚

Cls 同612性質唔同

網上狙擊美國總統

其實Trump一世人已經咩都嬴過得到過
有錢有女人有家庭有仔女, trump empire由佢一手建立
其實佢真係大可以講句拜拜就落台就走, 佢真係無必要做咁多野, 佢總統都做埋, 仲有咩好追求佢都70幾, 剩餘十幾年慢慢享受人生都無所謂, 但佢都用埋最後既力量去搏, 你可能話佢貪戀權力, 如果係佢就唔會咁老先參政啦, 無論結果係點我都覺得佢真係一個大人物, 唔係普通政客厄選民厄飯食個隻

小弟不行了 大家都早啲休息

配合Twitter 半網禁入面發生咩事都無人知
香港都未試過咁樣
美國民主黨真係癲撚過港共支共

有乜野唔同

早抖

所以而家啲愛國者咁激動就係因為佢哋要為侵侵而獻上心臟，為左美國選舉嘅公正而戰鬥緊

每日都發生緊
get over it

放心唔會

其實都岩
但係大家預左2021年就係咁

真今朝一起身見到拉哂初選啲人都嚇咗嚇

留名見證歷史

一定啦

場仗啱啱先開始打

套用番梁天琦既說話：
你點樣可以指責被壓迫既人，而唔去指責壓迫人既政權呢
呢點係絕對講唔過去

講真 經過今次 我覺得無media可以信

Lib個d又話滅聲deep state
右翼個d又alt fact
Fb Twitter又鳩block

我地無可能親身驗證到呢個選舉既真偽
根本只能夠做旁觀者

我都驚 唯有做好準備 留有用之身軀
人冇事先做到世界冠軍

諗開啲啦 都唔到你話事我地只不過係世界格局上嘅一粒波子嚟, 根本冇辦法決定點行, 煮到埋嚟就食啦

我地從來都係旁觀者

Dismiss the police ASAP

所以咪要有critical thinking

from wusa9 live

國會外開始清埸了

學聯緊急呼籲不要前往旺角

屈佢恐襲搞政變

原來香港只是棋子去憾動美國

大紀元姐姐係咁流鼻涕咁

幾靚女

想幫佢索

一模一樣

去喚醒美國
香港就係當年既法國

行入一步都收唔到

睇怕班黑警無對blm咁忍手啦雙重標準到

連登仔真係無救 呢個時候將焦點放係女到

喚醒？成個世界癡曬線，一隻二隻棋子終結人類文明

sorry 搞錯
香港就係當年既美國去喚醒法國

果然全部無罩

預言

武肺病毒 -> 美國內亂

癡線？會唔會一直都係咁你冇發覺炸

沒有期望就沒有失望
兒登仔咁樣嘅背景教你做人，你相信嗎

得啦得啦，中國最好，滿意未啊

根本由頭到尾支那都會係大嬴家
佢可以利用人地制度既漏洞做太多野
香港係咁，美國係咁，全世界民主制度既國家，只要有中国人滲透入去佢就可以做到野

就係因為侵侵無從政經驗
係完全出於pure嘅正義感
佢認為啱嘅方向出發改變，唔係政棍果種好嚟好去
塘水滾塘魚，做大龍鳳呃鳩市民

根本上以Biden上左場嘅話，就變左政界嘅WWE

英文版好似好受美國民眾歡迎
會對鏡頭都打氣

playing against cheater without catching the cheater

看似有意義嘅思想，換取一場無意義嘅戰爭

人地就係關心個制度同自由
點會理病唔病 好似你咁怕死

睇到自己咁大 無得救

點睇都唔係因香港而起

直頭on9

不理黑貓定白貓 砌低中共就是好貓

DC 1800-0600 curfew

忍唔住笑左出聲

連登仔唔係一個人，係一大班人
上面成堆係到討論你唔提，見到一個係到玩膠就話無得救

戰爭有冇意義
永遠係打完先知

美國獨立戰爭有冇意義
二次大戰有冇意義
永遠都係要之後先知

唔好以為自己識預視未來呀巴打

現場係唔係散緊

你點critical都好

都係唔會知個選舉有無作弊

真係盲點黎，成日deep state前deep state後好容易變左conspiracy 撚

唔係
衝緊

係

YES
又唔係Antifa，留黎冇意思

如果香港咁勁 但冇人幫我地既

就好似之前張冰山圖咁
人地睇住我地既時候
好多時都係睇到水上面座冰山
但其實水下面仲有好多好多問題
同樣道理係今次美國身上
我地睇既角度可能都係水上面既冰山
以為只係選舉舞弊或者種族歧視等等既問題
但水下面可能好多導火線而且唔係一朝一夕造成

同612無可比性

求中槍女嘅目前情況

人地自我感覺良好緊
唔好阻人打飛機啦

RIOT DECLARED

有時覺得可以唔care政治而生存既人好幸福

唔講DS
點睇Twitter, Facebook同Google聯子偏幫拜登

侵粉根本就係conspiracy撚

聽joe rogan tim pool好過睇msm

動物農莊

ho ball

我只想status quo

未證實既叫Conspiracy
明眼人都知既叫做乜

Matrix

CC CNN:
Rioters （暴徙) invade the Capitol
At least two real explosive devices in DC (冇話共和黨）

eat sleep recycle, what a heaven

未見過有人主動放棄反抗既權利，你都係第一個
魚死之前都會跳兩下，未見過有人連掙扎下都唔掙扎
英雄一生只會死一次，懦夫係未死之前已經死好多次

咁搞法會唔會civil war

不如你去打頭陣，唔好淨係喺度煽動群眾
佢哋等緊你

一開始選舉搞舞弊就已經係civil war啦

好想做
但真係做唔到

唔睇新聞 三日已經係極限

最大可能係侵做緊既野損害佢地利益
都有可能係呢堆big tech活躍既同收入來源都係後生，而佢地都係pro dem多d

黑人治港 5個有3個都係黑人
對blm就當睇唔到

as long as you are the milking cow

有時見到有人講連登仔雙重標準幾好笑係咪覺得成個連登得自己同1個連登仔

live updated : Rioters incited by Trump

xinn就咪quote啦

咁你躝番去香土搵黎生啦

而家既Status quo就係咁，你唔會有能力控制到

我覺得好多5毛，投降撚，咩事？
美國既事唔係香港wo，5毛唔駛出黎帶風向呀？
唔該大家用返19年對香港同一把尺去度今日美國既事。

啱

三日

跟住有人就會講冇得比

大家都係被知識所詛咒既人，無計
做港豬一定係最舒服

論點?

美國係要受下
支共滲透威脅左咁耐
竟然要到舊年先識醒

食緊TG

唔係有時 而係根本就係

問題係呢個年代每一日都有新野考驗你既底線
做港豬Ｄ豬欄日日都瘋狂變形，糧又日日變
點樣唔關心

要戴罩了

原來大紀元都幾多人識

識唔識睇字？包糖衣冇用㗎，不如話係聖戰

fuxk the CCP!

大紀元記者樣同聲都有啲似蒙嘉慧

🛂美國副總統彭斯更換了封面
美國副總統彭斯Twitter更換了封面
而該封面是彭斯和
民主黨哈里斯Kamila Harris
手拖手面向群眾的畫面
#探子

仲睇CNN MSNBC唔係弱智就係on9

自己上網搵一手資料睇 好過班媒體塞比你既洗腦消息

正如之前BLM riots， 條CNN既垃圾可以後面火光沖天但面不紅耳不赤咁係鏡頭前話：mostly peaceful protest

人唔笑狗都吠

睇段新聞就叫被知識所詛咒
好撚心啦

其實係咪判變黎 突然好驚 不過驚黎都冇用 政治不嬲話變就變

乜聲

真係好多SUPPORTER.
岩岩有巴打話係美國都好受歡迎下.
岩岩好多話thank you epoch time

開始射漆彈同 (TG/煙霧彈?)

Traitor!!!!!!

1 impostor is among us

ＴＧ已出

今日香港嘅媒體會點樣報導
尤其係CCTVB
會唔會八、九成時間都係重播美國新聞

靚過蒙嘉慧喎

我冇興趣同你嘈
我入黎只係想單打下你班含侵力

新正副總統

登伯做condom

咁你慢慢隨便坐隨便單打

status quo你都係擔心拜登做唔到阻你搵食啫

話啲暴徒被侵煽動去破壞國會囉

大把人願意為佢哋既地方戰死沙場，包括我在內
How about you ？

唔好再quote個傻鳩channel啦
點睇都係mike pence同佢老婆啦

美國副總統彭斯更換了封面
美國副總統彭斯Twitter更換了封面
而該封面是彭斯和
民主黨哈里斯Kamila Harris
手拖手面向群眾的畫面

ＴＧ射平民差佬打人
而家感覺真係好撚似好撚似６１２

問過港豬 佢地從來唔睇新聞 日日淨係唸去邊間cafe打卡 屋企唔憂做 影響唔到佢地

如果係正常打工仔 我唸要睇行業 就好似有人失業 亦都有人照樣升職加薪一樣

Fake news. That's his wife.

Pence原來都係deep state

Fake News.

啱啱想講 做乜撚嘢

哈哈哈，世界大亂都幾好，輸死你啲為錢咩都可以賣嘅仆街

大家層次唔同
你可能係好一個好士兵 but nothing else

Fake news.

係PENCE兩公婆張相黎

FC

熟悉嘅對話
但香港人已經麻木咗
TG...

開緊火... 應該好難收到科了

上面已經有幾隻
諗極都唔明點解仲可以平行世界

on9

火魔

開始見到有勇武派
上左甲

大家幫手搵定美國律師電話
教set tg 限時message
最緊要我無野講

有無巴打幫手翻譯

後真相再加埋民粹，再加革命思想

佢老婆緊
FAKE NEWS

19年7月1日衝入立法會時，大家唔係咁講，今日大家係安全既位置，係唔記得咗，定企錯邊？
定係連登太多5毛帶風向？
個日唔係話雞蛋高牆邊度話？
安全時都blame the victim?

大紀元姐姐冇豬咀，咁入去...

係612嘅感覺
原來都已經過左年半

比fake news伏咗

應該演變全國示威

毁滅人類文明就係你畢生志願？就唔擔心你爸爸媽媽以你為恥

Btw點解彭斯會做咗分化目標

痴線, 大紀元咩都冇硬食TG

Respect

大紀元而家深入國會
冇豬咀硬食TG

因為trump自己開post屌pence

鬼佬: Epoch Times yeah best news

咁你都分辨唔到咩係真同假，每日care呢啲訊息真係有意義？

應該係因為佢unfollow咗Donald Trump個私人account

啲tg喺人群度爆？

畫面好似層相識

係，冇Gear

大紀元姐姐

睇佢個位勁窄 應該係

We are the champions

Hailey

你老母老婆應該擔心你幾時為咗錢賣佢哋做雞囉

喂，我有呢度有最新iphone喎，你賣唔賣腎換番部啊

Flash bang??

嘩, 勁大聲突然一下

突然覺得美國咁輕手 啲人都冇乜裝 個記者仲講到野 啫係冇乜事啦 反觀香港啲記者全部上曬裝...

人可以被毀滅 但不能被打敗
可能你被人打敗過好多次
Anyway ，weak men create hard times

Fuck the DC police

彭狗出兵
內奸

啱呀
侵侵叫人散水正一死左膠

D鬼佬真係唔驚武肺 示威都唔用口罩

之前個種無力感... 出返晒黎

對BLM重手

戰爭猴子卻不知道自己是戰爭機器更可笑吧？

群情咁兇湧, 仲要隨手都幾個退伍軍人係度....
睇黎冇咁快散到

種感覺返晒來

唔夠Gear
都話係６１２

出現嘅係希望

催淚彈都唔驚啦

黑警... Traitor...

wearing mask in the public = 奴性嘅表現

白卡佬企開少少啦屌你老母，成身臭味污糟邋遢

閃光彈
其實有無人描述下咩情況
點解民眾基本上係支持侵/選舉有舞弊但警察咁重手而家啲警察係聽緊侵order定點？
明明之前認知軍隊呢啲都唔會點介入政府糾紛先啱

利申唔熟美國政治

痴撚線

Hard times create strong man

先幾個鐘頭

你都識講唔關事
有冇諗過只係唔岩你聽就比你屈左毛
含侵力真係幾搞笑

真心冇人知

Protester Breach 左入去 DC POLICE介入

Set緊路障？

Fake news
佢老婆嚟

點解會分唔到真同假
唔通你相信初選真係分裂國家

唔係想要care 而係不得不要care
每日見到啲新聞 心都好攰

訓醒搞到咁撚大獲入撚埋佩洛西office

仲大鑊Ｄ
射左ＴＧ，好多人冇豬咀

啱啱先開始

玩股票輸咗發脾氣啊賴呢個世界唔和平阻你炒股啊你以為自己邊嗰啊

Post-truth politics
好多嘢都無從稽考，只係身邊嘅人同機構選擇俾你知

你點會唔知呀😂😂😂
唔想認姐你

有排打

其實唔似閃光彈，因為閃完會盲幾秒

閃個吓係tg爆火光個吓

Hailey自己之前都講話未經歷過反送中，第一次食TG

所以其實係佢分唔到

Home of the brave

只係想像唔到連登咁撚多呢啲你白卡痴線佬 交印花稅俾你啲垃圾食精神科藥 有冇諗過跳樓死左去？起碼慳返啲公共資源先

希望你以後無咩需要勇氣呢樣野

一陣如果有同事問我有無睇新聞, 我會答: 無呀, 咩事? 會唔會無工返
比佢地品嘗下港豬既態度
利申: 人在美國

ＲＥＭＥＭＢＥＲ YＯＵＲ ＯＡＴＨ

鬼佬好中意姐姐

其實咩事，係未確認左拜登啦？

眾叛親離既侵侵臨尾入監房
LMFAO

Follow小d呢d channel喇

美版黎生

返大紀元總部上裝備

又一粒TＧ

都話高地戰好撚難打

my demand is working

發假誓天打雷劈
個個都當發誓冇件事

大把人唔明
懦夫總會有

美國人真係堅啲
香港人一聽到槍聲即刻勁驚，佢地完全冇反應

侵侵叫人散水正一死左膠

始終有D唔同既
而家前線果D好多都係前軍人

live完咗

有冇新 link?

屌你班侵粉
又唔帶Gear同槍
對家出到TG同閃光彈啦而家

D退伍軍人聽槍聲大

探子畢竟係小道消息 會有炒車既時候

左派說穿了就係無神論者

完全無道德良知精英權力至上

等多十年 Hard times create strong men
Elon Musk 可能係佢

直播停左？

痴撚線 睇到眼都突埋

返去補裝

發誓呢個制度已經過時

英文RSBN LIVE接力:

what if they refuse to go home

輸股票發脾氣鬧人喎，藍絲係咁架啦，成個世界都係錢，穩定。公義原則乜柒都唔理。依家世界亂搞到你輸錢咪報應囉

睇嚟入黑先有戲睇

唔係全部軍人啦
頭先爆一下 鏡頭影住堆人冇個有反應，縮都唔縮吓照叫口號

而家紅州要快啲宣佈獨立
組織軍隊出兵勤王

今日只係頭盤
遲啲全國full gear民兵先係主菜

入黑會有Curfew
所以應該冇事(希望)

又一點TG

繼續打稻草人，乜嘢輸錢乜嘢藍絲
你拎住張白卡食精神科藥物，再攞住個鍵盤上兒登一定係天之驕子 我覆你我都覺得我浪費時間

粒

唔知呢
每個名人成名之前都係nobody

已封鎖會員蘋果智能手機
傻鳩屌你老母阻住哂討論

下 我係出面都會咁答 你點知人地咩立場啫

有啲人係扮港豬 但真港豬既數量應該仲多

補link

protest只要開始左第一場就點都阻止唔到
睇嚟有排玩

佢哋嗰啲TG同香港嗰D爭好遠

佢哋一粒爆完一吹就冇，香港一粒可以燒成分鐘

根本冇得比，but 香港之前嗰啲都係美國做

希望黎緊有呢日

reporter: congress went over the electoral votes while the protesters hoped that the result would be turned over which was not the case

令香港嗰啲過去燒實俾人告到仆街

中共居然最後勝出，正義已經不再存在了。

香港夏天
佢哋嗰邊好撚大風
你睇啲旗

癡撚線 有呢一日既話邊個最開心

雪球

真係有排玩

reporter: more police are coming .... i don't see how they can disperse a crowd like this

圍攻國會山

Btw如果中槍嗰位女士真係死咗...

希望你既名成真啦

美國個d過晒期
反送中後期個d都係內地製

睇黎gphone 契媽要上位了

國會山好難攻
地形有D似烏克蘭果場

所以要容忍選舉違規行為？大局論？

屌佢Office都無埋啦

內地

真中國製毒好多
仲要下下瞄頭TG放題
仍然歷歷在目

美版 周梓樂
Trigger 美版 中大二橋戰 同 理大圍城

香港就算大風都可以keep住有煙出成分鐘，係keep住噴。

但美帝嗰啲爆完十秒就完

dispersing crowd with tg

開花時期成個旺角都係毒霧，啲住民點頂

都唔係 頭先個記者上到去應該都係吸殘餘，都頂唔順要落返去

reporter: police are very serious in clearing this out

啱 攞下中國製tg過去放 應該大部分人昏迷送院

冇錯，仲要咁多問題做燃料

都係鬥拳頭大架啦
共產黨會同你講道理咩

侵侵冇諗過啲人會唔肯走？
聽完演講就散水？

美帝黑警準備上鏡

FOX5 live: Virginia國民警衛軍已經向北面出發
Virginia州警派人去華盛頓增援

人都死咗個，你話呢

crowd: "move back move back move back ...."

唔會既 係香港咁痴線啫

美版理大圍城吹大左

有冇諗過都唔到佢控制 佢做下樣都要叫下人返屋企

dc protesters seem to know how to protest

點可能冇諗過
分分鐘佢就係想亂

又嚟tg放題+防暴狗衝
希望唔好演變成實彈互射

以為妥協會有公義
妥協本身就唔係公義

應該慶幸唔係黑色人種

大紀元新直播

傻撚收皮啦，乜撚嘢都香港，屌你老母臭閪死傻鳩

dc禁槍

所以要比中共得益？
不過美國人事美國人決定㗎啦，香港都係被動。

啲美國狗冷靜到
香港啲狗一比人掉嘢就起哂鋼

所以要學毛主席不斷抗爭革命？
最終只會俾人煽動成為戰爭機器

成副武裝本應就唔會痛
香港班狗係心理反應，唔係身理反應

點會無諗過

啱啱開始所以啲人冇乜準備
過得幾日啲人開始拎武器出嚟就另一件事

唔想人有人受傷嘅話一係就盡快戒嚴

只要有第一槍就會失控

一野即實彈射頸＝冷靜

咁以後dem次次選舉前改規則未得囉，唔好俾支共得益吖嘛。
你講得啱啊，美國內戰都係美國人嘅選擇

係呀係呀 綏靖縱容中共畫面最靚你件左膠最開心
美國肅清左膠都同時肅清緊中共內應
明未呀-0-0

見到個女人喺度同人嘈果幕諗起以前一大班手足圍一個人勸收手機del相勸到俾狗突襲

呢樣嘢泛民最清楚
民主回歸中國

好過國民黨妥協到成座江山無咗

EQ低 冇計

心理素質都好唔同啦

如果牛角佬真係民主黨混入
就根本會入去搞亂

唉
見到美國搞成咁真係好撚唔開心

條女而家點？？
我淨係睇到張相
有無link之類可以留意下條女咩事俾人射？

其實不嬲都無 早啲認清呢點 起馬都可以享下榮華富貴

忠忠直直 終須乞食

你不如話，好好哋讀書搵錢番工
對身邊嘅黑暗不公坐視不理

2019果半年 好似比自己活咁多年仲要長

其實都冇得怕㗎喇，侵叫得人嚟DC都應該預咗啲人會攻入國會

其實佢哋嘈緊啲咩，有冇人知

城寨細良講過好多次關於"枱底交易"

所以佢地選擇佢中共上位。
事實係唔啱聽，不過對我嚟講，香港比美國重要。

屌啲人真係on9 死到臨頭仲掛住打卡累街坊 然後又屈人做鬼 都唔明係咩心態

全世界媒體都企係joebye果邊 同香港唔同架喇，無人支持就無合法性

所以就算支共要串通左膠控制美國，美國人都應該拼死抵抗，令到佢控制美國嘅成本最大化

soon the curfew will be in effect

為咗爭取你心中嘅理想，可以冇道德枷鎖，亦都無需要負責後果？ 兒登風氣只不過另一個極權殖民式獨裁

你唔打連贏既機會都無
救命啊

睇多左好多
學多左好多野
join多左好多
最緊要係失去左好多

大家唔同層次
或許你適合做一個良好的戰爭機器

成堆波台賤畜係咁洗版開廢PO

我分唔清依家活著係幸福定折磨

Sad but true

香港都有好多媒體支持
但係有冇人真係幫到手打中共

香港計主流媒體
咪又係得蘋果撐民主派
冇傳媒撐同冇人撐兩回事

媒體政治

香港反送中如果唔係有外媒一直影住，一早坦克碌豬

俾人踩上心口都唔反抗
你pussy 黎架
唔好玩我啦大哥

依家反映媒體都好兒戲

肅清咗民主黨班左膠之後先可以對付支共

班民兵分分鐘仲玩緊抖音

唔好投射咁多幻想好冇

雨傘果期開頭都冷靜咖

我認同香港最重要
但你覺得讓路俾biden佢會正義超人上身救香港？
拜登講過中國強大合符我哋利益啊
反正香港都救唔番，點解唔選擇拖慢佢參透世界步伐啊

你點諗有你自由 我都一樣
希望你硬件上都有做士兵嘅條件啦

今日會唔會係第三次世界大戰開端

if we can't beat them join them?

個年有活著的感覺
雖然好痛苦但自問成長左好多
原來不經不覺都過左年半

我唸唔明點解啲人會揀Biden呢個痴線佬

繼續煽動多啲condom，反正佢死咗你都唔會覺得有任何責任 好快有即食plan 即去即住

其實係咪極左當道之下，美國始終會打番場內戰，感覺似遲早既事黎

燈多次表明要繼續多邊主義 國際組織行先 正宗又傾又砌
但而家睇下世衛咸生菜 歐盟肥婆 有邊個唔係奶到出面 就知燈呢種老派對華政策係幾咁失敗

未試過生活真係叫到充實

咁你會唔會考警察啊

兩方理念不相容

最終必定會以衝突解決

其實呢啲只係叫搵到人生目標嘅感覺。

不如話你哋收成期，我哋唔學你哋咁容忍不公會損害你哋利益啦。做人開門見山啦，話民主搞到你哋無法收成咪得囉。
你咁唔中意政治又係時事台咁多嗲

記住選舉同憲法就係防止內戰
兩樣野都冇左，內戰都無可避免

10 minutes to curfew

我都有台灣後生朋友投國民黨，仲話班朋友投民進黨on9，美國肉係美國賣剩先賣俾台灣，又有化學成份乜乜乜

唔知條友睇開咩新聞

中鎗女人死左

The women who got shot was dead

又傾又砌
砌》砌幻幻

揀biden嘅應該有好大多數本身係反trump，佢哋未必真心支持biden，只係唔想比trump嬴 (我覺得

喺呢一個咁緊急嘅時候

美國應該立即成立106基金
入錢

Link?

試下擺source?

rip
肯定又比左癌怪係侵頭上

準備另一次南北戰爭

汁?

侵形象負面(一方面被媒體掃造成，另一方面佢自己都有責任)
所以好多唔知佢做左咩既人，普遍都唔鐘意佢

諗住懲罰 trump trump 點知懲罰埋自己

唔好見都示威場面就直接將香港同美國類比，根本完全兩件事黎。

人哋美國係民主國家，只不過係有一班人利用「左翼」呢D「大愛平等」等等阿媽係女人嘅道理去周圍呃人，而又有一班入世未深後生仔見到呢啲所謂「聖人」所以受到蒙蔽。 呢啲背離現實嘅所謂咗左翼人士加上一班支持佢嘅真心膠為咗達到佢哋嘅烏托邦目標，用上一啲舞弊手段去踢走佢唔鍾意嘅人，亦即係盜竊國家，呢啲係叛國，背叛了美國人民，真真正正危害美國國家安全。

美國已經算好，因為佢起碼有人嘈，證明仲有一班正常人。反觀香港既黨國體制，普通人根本任佢魚肉，同美國根本完全兩件事，唔好混為一談。

民粹同民主都唔識分? 惡補下foundation先再討論好吧
呢種咁嘅民主只會成為窮人對富人橫行霸道之制度，群氓政治，亦都好容易陷入無政府狀態
tyranny of the majority

基本人性黎架喎
唔好講革命，最簡單打架都要識還拖啦

美國即將爆發內戰
加州撚仍在返工
新聞都唔睇...

屌播埋歌比差佬聽
餅印一樣

講得好啱

pin this

可唔可以比source

成日問邊個最開心唔打仗清除毒瘤個國家點會進步？
比戀童燈咁偷個位返黎支共就最開心

＃４２４

暫時搵到一個source仲要係親拜狗

無論咩結果，維尼都係笑住食花生

打完仗美國重保持到國力同支共鬥？

暫時得好似得NBC講
保持距離先

永遠打稻草人唔係收成期一係就藍絲
講出嚟真係唔覺得羞恥？收錢做嘢都冇咁戇鳩
永遠要將所有人控制喺你嘅政治光譜之下？
你追求咁嘅多數人暴政，唔見得比極權殖民統治來得光彩
難怪只能夠用情感勒索令人同情
到今時今日都係得唔到人支持，但過程不斷樹立敵人

英美媒體已經用mob黎形容protester 第一日就開槍比你冧左件

台灣PTT：美國版太陽花運動今日發生

第一日就開槍射死人

美國又唔係第一次內戰打完仗d科技技術會消失左？

好多人都講依個 但係一年內乜都打完啦 支那一年可以做到D乜超越美國
之後一定比人當係仇敵處理

ＢＬＭ係Peaceful protesters

係咪唔洗返工啦

第一二段是同意的

邊個上都差唔多，係侵好啲，但搞到內戰燒錢燒戰鬥力一定好過拜登上台。
你地好想見到世界大亂，期望世紀重新洗牌，但其實唔係咁。

支共玩左咁多年民鬥民已經爐火純青
只要做少少手腳搞亂選舉，收買幾個議員，就可以將本來已經好深既左右派矛盾激化

百年難得一見嘅內戰，有國家肯定想趁亂搞事

Law enforcement source should be real .

中槍拉丁裔女性過咗身

btw入面好撚多五毛唱緊台灣太陽花運動係一班台灣廢青搞事

所以港共同支共可以保護你哋啲收成期，因為一個自由社會同廉潔選舉制度會影響你哋收成期嘅壟斷地位。首先我唔贊成共產同社會主義重新分配財富，但係你哋呢啲用自己同他人權利自由去換取財富簡直係恥辱，你哋崇拜穩定社會賺錢咪去支那搵食咯，但係你哋走去自由世界犧牲人哋自由去換取你哋嘅利益？呢啲叫蝗蟲

今次真係玩完，彭斯都唔做野！

陰功

下面D REPLY ON9佔大多數

pence 唔聽 trump 話

唔好見都示威場面就直接將香港同美國類比，根本完全兩件事黎。

人哋美國係民主國家，只不過係有一班人利用「反左膠」、「美國會變成社會主義國家」呢D散播恐懼去周圍呃人，而又有一班入世未深後生仔見到呢啲所謂「聖人」所以受到蒙蔽。 呢啲背離現實嘅所謂咗愛侵力加上一班支持佢嘅真心膠為咗達到佢哋嘅MAGA目標，用上一啲舞弊陰謀論去推翻民主選舉結果，亦即係盜竊國家，呢啲係叛國，背叛了美國人民，真真正正危害美國國家安全。

美國已經算好，因為佢起碼有人嘈，證明仲有一班正常人。反觀香港既黨國體制，普通人根本任佢魚肉，同美國根本完全兩件事，唔好混為一談。

屌
好撚黑暗

根本就係利用緊人地國家既制度漏洞
以前就係玩鬥自己國家，而家走去鬥埋人地國家 成班左膠和平得太耐

唉

支共就算吧啦

美國讓半臂都贏啦

因為Curfew人已散，冇Live

另外突發：袁弓夷直播緊

又有愛侵力睇

啱啱開始就搞出人命,不敢想像美國今日開始會有幾亂

dc 6點戒嚴，散場了，睇下之後點發展啦

清醒下啦烏托邦小孩，係咪仲想像緊你個冇階級嘅社會？
永遠假想人哋係收成期，打稻草人
只會顯露你自己係低下階層，不甘落後他人，對社會失去希望
【突發LIVE】 美國國會重演緊612 （２）

#457 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

事都未發生你又知唔會洗牌？打贏咪洗牌囉，打輸咪好似香港咁，但唔打就注定成世做奴隸

我唔覺得個人自由係多數人暴政，好似你哋可以放棄言論自由去換取利益，但係你哋唔可以代人哋去放棄囉，你哋少數人中意食屎又要多數陪你哋食？！

一場civil war打完起碼回氣廿幾三十年
still 含侵力都要撐到底
然後講到自己點想香港好
算吧啦 追星你就追星啦
成班含侵力同熱狗既思維都幾似

Hi 多謝推Post

啱啱起身，而家發生咩事？

邊邊開槍都未知，有人話係trump個邊有人話係狗開

好攰
衝入國會，死左個女仔，出左TＧ，首都戒嚴

我P牌點推，加上都唔洗我推大把人推

國會大廈入面police/guard開

左派偽科學 學術界果班critical theory 解構撚 本身就係Marxist底 對中國本身就有親切感 啲大外宣輕輕鬆鬆呃鳩哂佢地

即係你期待洗牌？

咁敗登仲未被確認到？

腰斬左

anyone not trump, d 人係咁諗

放閃光彈喎

咁既套路
共和兩黨屌侵
副手唔聽侵支笛
咁要睇侵既決心同佢既支持者決心有幾大
佢肯玩大佢 民兵應該會幫到手
差在佢想唔想打內戰
退後多步睇
用侵來團結民主共和兩黨既人
侵玩大佢然後再出兵收佢皮
都未嘗唔係一件好事 對於傳統制度擁護者來講

彭屍係咪確定反水

唔好亂比，無可比較之處

魯魯修咩

ＴＧ 震撼彈 閃光彈

呢個世界係有階級，係有財富地位嘅差異，但係個人自由每個人都係一樣，你自己可以唔要，但你唔可以代人放棄。你自己唔爭取自由咪番工囉，點解要人學你啫

welcome to the media era

人人追求information 既結果，控制media 就可以控制大部分人

佢玩到咁大一陣比人impeach下一屆想再選都冇

唉
我本身都好幸福
一接觸左就完全停唔到
食lunch又睇唔訓都睇

美國又魯魯修香港又魯魯修不愧神作

樓主睇緊條link
epoch個live仲好多人

屌你老母啦左膠

美國魯魯修

自己打飛機好啦 唔好迫人同你打

在民主制下，「連人們畜養的動物在這種城邦裏也比在其他城邦裏自由不知多少倍。狗也完全像諺語所說的『變得像其女主人一樣』了。同樣，驢馬也慣於十分自由地在大街上到處撞人」；危險在於，極端自由會造成派系鬥爭，並最終產生極權暴政[11]:18。

亞里士多德對民主有一個描述性的定義，即適用於一種窮人控制政府之體系，往往是社會裏大多數；政體由多數人統治，多數人關心都是一己之私；由於在民主制下，政事之裁斷不取決於法律，而是取決於群眾，平民政體「包含着專制君主的性質」，簡直「不能算是一個政體」[11]:19。

自己理解下 做人要勇於承認

在民主制下，「連人們畜養的動物在這種城邦裏也比在其他城邦裏自由不知多少倍。狗也完全像諺語所說的『變得像其女主人一樣』了。同樣，驢馬也慣於十分自由地在大街上到處撞人」；危險在於，極端自由會造成派系鬥爭，並最終產生極權暴政[11]:18。

亞里士多德對民主有一個描述性的定義，即適用於一種窮人控制政府之體系，往往是社會裏大多數；政體由多數人統治，多數人關心都是一己之私；由於在民主制下，政事之裁斷不取決於法律，而是取決於群眾，平民政體「包含着專制君主的性質」，簡直「不能算是一個政體」[11]:19。

係咪好似你？

侵侵玩完？

而家點 剛剛起身

等坐監啦仲玩大
而家連最撚hardcore個班republican都唔撐你侵呀
你咪搵d 4chan proud boy出黎幫手打下飛機囉

反社會+扭曲童年
毁滅世界神作

袁爸都直播中
遊行完返黎

未
啱啱開波
準備發起抗爭運動

你指聽日開始搞運動？

監就坐硬 睇下佢d仔女有幾多要坐啦
trump family應該一鑊收皮

頭先袁弓夷話彭斯背叛左trump之後，宜家trump三分一機會贏都唔知有冇

唔撚係612囉，你係咪傻咗，香港人有揸槍咩？香港人有喺入面仲有人時衝入去咩？你地某啲仆街連登仔睇人亂就最開心。要人幫又係你，鐘意人亂又係你，最鐘意就係食花生。知你地啲侵粉梗係覺得好開心，信哂有選舉舞弊，信哂啲極右deep state 嘢。就係多得trump 俾美國呢啲極右勢力抬頭

戒嚴，算係和平清場
睇pin個live

咁咪war囉
驚你啊 香港人冇武器做唔到 但美國人有

為咩要坐

民兵出場

thx

因為有去到另一個極權嘅風險，所以就寧願處身當下極權之中，不如話你係呢個極權加害者，有利益而維護佢。起身準備番工啦阿伯，你以為係度講經就可以令到人人愛國愛港咩，番工啦

係我地傻撚左
你入黎同我地呢班傻人玩咁好呀

正，又可以開始捉鬼

McConnell call人開返會

Cls真係諗起612

估唔到彭斯係咁⋯⋯

寧右勿左

唉
一樣亂到仆街
media唔講唔會有人信

示威愛好者 咩都join

睇唔到極右

只有極左

彭斯不嬲係咁

我諗佢係想等Trump下屆再選
但Trump唔肯

又暴動

睇嚟Trump都係連任無望

trump好難搞

成個建制 都唔幫佢

又變咗阿伯，小朋友唔好咁撚戇鳩，你以為得你一個後生？
呢度兒登嚟，睇你講嘢咁柔嫩膚淺，我都唔想浪費我時間
你明就明唔明都唔關我事

民主黨/左翼：
中國繼續繁榮合符我哋利益
賣左臺灣換撤銷國債

btw賓州的確跳過議會修改選舉規則
gop真係唔俾監票
大報都報賣啦

已經唔關連任事
美國未來冇人知

其實有咩問題
Trump都大勢已去
連共和黨大佬都唔理佢
傻嘅先會去否決

民意傾dem gop班人又跳船
依家唯有睇下點 最壞情況真係內戰

希望trump嘅支持者、真正愛國者，真係可以如佢哋自己所講咁唔會退讓，唔會放棄啦，God bless America

極右 = 希特勒式民族主義殺人
極左 = 加州搞緊果套打劫唔駛坐監，新史觀(美國係由黑人創立)

條友擺明藍絲中佬嚟 講啲野同做咩阻我返工個黎生一模一樣

有無人知ntd news係咪即係大紀元？

玩撚完
快d打仗 冇眼睇

川民唔係咁諗

你又咪叫人唔好理政治野，凡事妥協製造穩定社會
咁你又係時事台講政治

開始推

為香港好多人都可以
但為香港人 不了

黎生本尊

係
新唐人係電視台

same

仲有病態式平權，性小眾/有色人種/女性永遠行先，Aman Awoman

睇大紀元live！分析緊！

用憲法來講
侵係幾個具爭議的州會贏

幾個州係選舉前 無跟程序去改選舉辦法 係事實
due process 係 非常重要

今次真係中國成最大贏家

成件事佢有份插手既，梗係大嬴家

頂唔順佢

預左會內戰

最高法院 5個陷家鏟

無背負自己應該背負的責任

一講呢啲左膠就lag機唔理你

pin左

美國lunch gor

一早block咗蘋果智能電話
點解仲有人會同佢理論

之前個個都話預左內戰
到真係內戰
個個都割侵

明明已經有Dominion、幽靈票、150歲選民呢啲有力證據
唔係話要侵即刻連任千秋萬世，但連查都唔查？冇撚野下話？

分化時間到 好多撐侵和理非未消化到

咁你一定係廢青代表，食屋企住屋企甚至食緊公共資源
唔知你屋企人使唔使返工供養你
乜鳩都先入為主假設人哋係乜乜乜
慢慢打稻草人啦鍵盤戰士，難怪你哋可以不斷樹立敵人

其實好屈機 敵國插手操控選舉 贏左最好輸左都可以搞到你外國亂晒 點有得玩

依個cosplayer黎

File都唔開 似足黑警 根本所有野都係左膠搞出黎

美國Liberal太多 你同佢地講 佢地都只會扮睇唔到

中国又贏

開口埋口話合法選舉 但又死都唔撚查
查完真係清白 咪塞撚住侵粉把口囉
肯撚定身有屎

連開國既理念都就嚟失去仲諗戴唔戴罩

呢位左翼巴打，點解唔答關於賓州政府繞過議會改選舉則啊，右翼都係問緊呢樣野喎

有民主制度就要面對既野
所以有啲國家咪一世都無民主

若香港可以持槍早2個月已冲，係美國佬咁豬

左翼共狗五毛左膠黑警藍絲本是一家

Lin Wood 屌咗Pence好多日

喔

行屍走肉咁食飽瞓瞓飽食, 唔做嘢就餓死, 做嘢又食唔飽餓唔死一世做樓奴

問題係好似冇辦法可以對抗 除非真係成個國家可以一條心

但邊可能冇二五仔

發現屋台廢物一件

民主制度要成功首先係要有民智
不過依個世紀西方國家既和平，已經將民智忘記得七七八八

現實中呢啲人可以幾癲

睇到O嘴 究竟佢地食咩大

為你爸爸媽媽感到悲哀
相信你童年缺乏attachment以及social bonding
從而出現偏差 用連登嘅講法即係失敗作

真係要block, 佢係屋台出晒名拎白卡

記者幾正

你見到有班不斷用香港做比較班廢柴，真係會覺得係香港輸出㗎

侵要當選
美國手足快d幫手起義 一齊幫侵奪政權

拜登睇你點樣收科

佢地仲要係認真架 好痴線呀

Trump Fans點會咁容易接受

支持起義

地產仔呢排開唔到單？夠鐘返工啦唔係比分區經理屌呀

五毛藍絲要屌柒佢，屌都佢哋講埋嗮啲on9理論再cap低，同埋唔想放棄香港人嘅言論陣地

巴打講野幾好笑
支持

唔係話6點宵禁咩?
現場好似都仲幾和平

連登係一大班anonymous嘅人黎喎 想講乜都無乜後果

死守啊
物資槍械全面進場啦

侵都叫人和平歸家，應該冇戲唱啦

大紀元新 現場直播

睇得出根本雙方都唔係諗住打
不過咁就無左條人命真係

屌, 個鬼仔著大紀元jacket

永遠打稻草人唔係收成期一係就藍絲
講出嚟真係唔覺得羞恥？收錢做嘢都冇咁戇鳩
永遠要將所有人控制喺你嘅政治光譜之下？
你追求咁嘅多數人暴政，唔見得比極權殖民統治來得光彩
難怪只能夠用情感勒索令人同情
到今時今日都係得唔到人支持，但過程不斷樹立敵人

或者可能我阻住你哋煽動其他人&有目的咁樣傳播某啲信息

條友好似好嬲豬 周圍吠緊

有冇影到邊個開槍？

2021開局勁過2020， 反正香港冇得救，就食下花生

可能侵落左order

叫軍隊做下樣就得 唔駛咁認真

出軍隊係用來掩住班反對佢既果班人死人口。

有人死咗

南北戰爭後用咗幾十年重整

Hailey幾靚女

有選舉舞弊都可以上到台 法院 副總統沒盡責 保護憲法

睇來要反叛亂法了

而家就係要打下內戰比佢地知咩叫現實

冇錯，小朋友講啲平時都唔敢講嘅說話出嚟都唔覺得羞恥

應該就係果張相入面守住會議室班特工開啦，淨係影到推出黎嘔曬血

可能好快實名制

epoch news即係大紀元？

驚催淚彈定驚感冒呀

彭斯而家等罪曬兩邊就真係政治前途玩完仲話4年後想選，撐trump個班根本唔會投你個反骨

感動，大紀元個外國主播話現場好多民眾都知道CCP衰，要keep住呢股醒覺嘅力量

係呀係呀好嬲好嬲 哎呀要準時返工呀

每次見到你啲咁嘅鍵盤戰士，就覺得有人注定要失敗

佢本身ntd news live緊

所以要屌就係咁解，俾多啲人見識下
同埋唔好一味避，要學識鬥爭

贏得光大正明無人會出聲 屌而家擺明fucking grace咁贏乜賤招都出哂又唔查先至搞到咁

GA 參議院
拜登點收科

條友舊年有嚟過香港

公民嘅概念已經冇晒

2019年前，我都係一隻無知而幸福的豬

要追最新直播
麻煩用追故模式追我樓上呢位巴打

樓主唔掂要抖抖

人地出黎守護美國唔係守護trump

Yes 鬼仔應該ntd嗰邊
Ntd(新唐人)係under epoch(大紀元）

在下一定係才高八斗 多謝你提供笑話

比外敵打先會團結，自己打內戰只會用一大段時間復原
比支那爬埋頭就一世做契弟無翻身添

應該會打

Trump係咪無晒棋

正評我比你
加油屌醒班小學雞

我都唔多掂，唔知頂到幾耐 Btw我係絲打

爭議州分按舊規矩重選咪得囉，不過dem一定唔做

civil war

咦 咁熟面口

愛回家

識飛都無用啦

無啦啦讚自己才高八斗做乜鳩

所以咪有風吹彭斯退出政壇
之前係到估究竟彭斯成就完侵 得罪dem而退出
定係cert支祖 得罪侵粉而退出
同埋佢唔算得罪兩邊啦 選擇咗gop大隊 dem嗰邊

我又覺得未必，民智一樣係到，只係世界變左，以前要有話語權係要有一定本事，而有話語權後受眾都集中同多，但互聯網時代最大得益者其實係on9，以前時代佢哋唔會有本事拎到話語權，但依家得

張圖咩意思？

兒登仔從來唔會考慮道德責任，後果，以及代價，背負着人哋嘅鮮血點會好似佢哋咁大口氣講到咁容易 有時都懷疑佢地係咪同屋企人關係惡劣，甚至係單親家庭

點解大紀元咁有錢唔可以搵d 四正d嘅人做主持

個program未寫好呀？一唔夠票就出呢條curve做票

又係咁

中槍左都一段時間啦
似乎無咩反應，就算係現場既人都唔係十分激動有人死..

死亡直線

在下 讀多啲書啦 幾十歲人

哈哈哈，條傻鳩分唔清 在下 同 閣下

其實pin叫人去睇大紀元個channel最新直播會唔會仲好啲

左膠根本係外敵，就係因為d藍州入左成堆難民先搞到咁對立，你不如叫香港人唔好反支那新移民，唔好反政府搞內戰

其實全部都係左膠同deep state既責任 要屌就屌佢地

打啦
好悶呀

現場好少人有槍

你參照翻拜登啲票就會覺熟面口

頂唔順，做lecturer真係唔容易

BBC 話according to police個個女人死左

拋書包都查下字典呀嘛，我小學果陣都識分啦大佬

針唔拮到肉唔知到痛
依家美國人民終於開始醒覺
只係希望唔好已經太遲

出得嚟仲驚武肺咩驚就唔會出啦

DC禁槍架..拎把野出黎即刻SHOT TO KILL啦

係呀109歲了 好叻啊你

唔講邊個選舉勝出

其實跟據民主國家慣例

就算比拜登上台，佢搞到美國七國咁亂

都要下台請辭再選啦

易家夾硬捧佢上去同獨裁國家有咩分別？

你做過trump既副總統仲想拎dem票？

哦好啊

廢老標準套餐：2蚊+生果金+老綜+公屋+屯門公園

一個人拎就係
一萬個人呢

似乎無 最近兩星期twitter吹風屌彭斯歸位
朝早個march talk又用人數夾彭斯
但彭斯唔領情
不過PA有場官司打緊 唔知出咗結果未

人地可能幾廿年前游水落嚟無書讀打工打到宜家

係呀我小學都冇讀過

BLM嗰陣2邊死仲多人啦，一個人死會唔會引發關注根本睇傳媒用唔用，如果嚟緊係咁報導佢死嘅話，啲傳媒係想推侵嗰邊更暴力

美國義士露樣上電視講全名招供

支那, not內地

識上連登已經係新嘗試

他們都只是小孩

唔係因為唔夠人先唔decertify 咩
GOP齊心佢又點會say no

講到咁無得好講啦
睇片就知現場根本唔係諗住開打

個蘋果智能手機好撚on9

大紀元條女真係唔識㗎喎
連班national guard都唔識
跟住又話市民挑逗警察

係呀你點知㗎？

真 搞唔撚掂

聽到挑逗都笑咗

辛苦哂

我估現場應該仲未多人知條女死左
資料唔流動加上流言滿天飛
民怨需要啲時間先爆發
讓子彈飛一會

聽日先會開始各州示威
再加上拎槍去dc都要時間

係呀跟cctoy班叻仔學嘢

咁政治從來都無永遠嘅敵人 撇除佢跳船去dem咁誇張
要睇gop fans > trump fans姐
如果trump fans個數夠大 動搖到22年中期選舉 咁佢就67
否則gop都會保佢嘅

啱啱追咗一兩個直播都見到其實班民眾真係好和平，就算當中有啲退役軍人，但都有好多老弱婦孺，個個都冇任何gear，而且暫時唔見民兵

你而家都係cctoy留緊言
咁你咪又係cctoy

最新直播link

我已經得到我要嘅數據
證明你哋班人真係冇得救
玩得開心啲 enjoy

大紀元 最新直播

有自知之明好事黎

Trump四年後再選仲有無得選

閣下學人講數據喎，好叻喎

溫馨提示 中二病完咗記住睇返自己講嘅嘢
如果我係你爸爸媽媽真係唔知點算

依家連登仔係咩立場?
支持示威者推倒選票結果?

rubbish

正呀咁就

我都抖抖，大家追live自己search，或者睇下有冇人接手update啦，我吾掂啦晚安

係既cctoy

根本全部都係支共一手安排

冇
所以美國人先反抗

就算有 憑啲咩認為trump trump會贏到
今屆已經話畀全世界知
就算佢哋擺到明出cheat都冇野阻到佢哋
嚟緊仲邊有可能贏到

民主黨合法造票
未來共和黨已經消失

所以佢=支共

一落台就比人清算啦
莫講話佢上任前嘅官非

無

武肺令佢失好多分

佢今次連任唔到，應該都係冇機會再做總統

反而叫個女出嚟重有啲機

美國班班立國元老真係好有智慧

好多係自己頭腦簡單，思考唔到咁多野
就覺得諗咁多野好煩

係都要我講咁白，我唔想埋沒良心讚你
讚返自己才高八斗都要俾你笑？
講開又講你哋CCTOY真係唔係浪得虛名
可唔可以講吓你印象中最深刻童年成長有啲咩缺陷/ 不如意嘅事？
同埋你哋每日係咪會同屋企人嘈交？始終佢哋咁嘅性格好難相處，平時連登講嘅公屋嘈交嘈到隔離屋都聽到會唔會係你地？

死蠢最叻廢up話人係AA,
諗住咁就可以高人一等，
死蠢真係唔係講笑

就嚟頂唔順
晏啲再上嚟follow up
早唞

講中咗你職業？ 專業人士喎

唔打根本冇得贏，第一個一定捉9彭斯先

收皮啦死蠢白卡佬

唔好同佢拗 嘥鳩氣

肅清民主黨班左膠先

我喺度都係最多用少少時間同你講
但你屋企人要用成世時間同你講
諗到都覺得辛苦

藍絲民智未開 低等動物 永遠只追求物質上溫飽
唔會追求真善美同埋高尚價值觀
永遠都要提醒自己老左唔好變成呢啲人

巴打打字要小心d呀
班白卡仔捉到隻字就好威威仲可以笑足成日架

唔係正面反駁我嘅論點，又係打稻草人乜乜乜
俾啲自信心正面反擊我好嗎？做人唔好咁失敗可以嗎
我都想好似你咁死蠢又有白卡，可以四圍呃飲呃食啊

Batman 都黎左

真係撞都無咁q，琴日香港美麗島，今日美國612🤨

好撚過你件cctoy上個討論區同人嘈交都要認真到搜集數據同打咁撚多論文黎滿足自己

見到佢哋如獲至寶嘅反應真係好好笑
對比佢哋屋企人要對住佢哋成世
我只係喺網上對住佢一陣，算得係啲咩

Huh? Fake news.

得喇得喇 走喇你

對你來講可能係論文，但對我來講只係普通嘅對話

呢度啲對話又冇得刪除，正常人都會睇到個思維層次有幾唔同

Cctoy 果然臥虎藏龍，青山應該都接收唔到咁多勁人

在下

感覺上gop好似賭緊trump fans只係小數
如果trump fans > gop fans就67
唔好講侵另組政黨 佢講一句唔投都死
又或者背後啲大佬講曬數 一人造票做一屆

點都好，依家變左國際笑話，中國又可以宣傳中國模式

不如你退場休息下先啦

溫馨提示 中二病完咗記住睇返自己講嘅嘢

叫個女出嚟.....一樣Anyone But Trump

連正面反駁你都唔敢，我諗開始明白點解你會係cctoy 同班白卡仔一齊取暖

103年了，列寧同志既夙願終於達成，共產主義成功攻破最大資本主義社會，左派成功進佔、壟斷文明世界，共產世界共同體終於完成了

布爾什維克萬歲

到時美國已經冇普選
全面委任
都幾中國特色

所以唔建議佢再選
根本有d人見到個trump字就盲反左先

你而家都係cctoy留緊言
咁你咪又係cctoy

正面反駁左我未呀cctoy

叫肥仔奧出好好多
不過2024 民主黨已經永續千秋萬世

你食咗藥未？ cctoy 真係唔係講笑

屌，你block左佢由得佢自high咪算，咪阻住睇post啦
就算俾你完美擊倒佢都係講埋啲咩人被殺就會死架啦
笑話睇一次就夠

嘈撚完未同啲弱智係到泥漿摔角

我copy and paste已經秒到件傻閪媽媽聲啦

秒咪鳩
兩件智障低收入公屋狗
有咩高下可分？用下個柒腦啦

所以就要散水當成件事無左咁邊個得勢就聽邊個指示做嘢咪就係宜家班自以為高高在上既左膠知識份子扮有見識囉
好似呢你D賤畜咁無人迫都自己走去做得勢派既走狗(仲以為自己有餅仔分)仲衰過要俾人煽動既戰爭機器

嘩好叻，果然係cctoy，你爸爸媽媽定必以你為榮

我唔係公屋台

你哋有冇諗過你哋爸爸媽媽幾辛苦？
淨係活係自己世界入面，都唔理人哋點諗
其實你屋企人應該同你地斷絕來往當冇生過你
定係繼續同一屋簷下大家扮唔識算？

出面又群魔亂舞

咩john weak 回億小子放fake news

話trump 同 pence 係deep state

諗起joker

嗰個係小麗老母

次次都係凌晨高質 朝早群魔亂舞

佔領主席台

扯線公仔乜人都做得, 揀佢因為佢最廢兼就嚟死

71

想知依家國會入面係咪無記者

成晚啦
都係一堆熟口熟面既account 係到搞

無睇佢哋

屌!!! 點解你會睇?

D所謂知華派同奶共派要負好大責任

洗地手段，襯無人就洗

你明就明唔明就算
不過講真果句支持你哋做戰爭機器
唔好淨係口講啊要行動

命運要用自己嘅行動爭取

你地全部都係香港嘅希望

加油啊要企出嚟

DC州長幾時好似blm死咗件黑鬼咁set個紀念日紀念呢位女仔呀

應承我
唔好淨係得把口
否則你哋爸爸媽媽只會更加失望

阿Trump條片叫人返屋企都俾左派社交媒體ban

問題係佢無做總統又唔見D左霉同左膠係咁唱佢

根本就係班左膠左癌輸唔起私怨上身假公濟私在先喇

弊燈贏唔到500個county (侵贏2000幾) 但據稱有8千萬票
希拉里2016都話自己既支持票多過侵
到底邊個先係多數人既暴政

又多一件白卡佬

所以根本就唔好用同一標準去對付反對民主自由普世價值理念既一方
侵講對等, 就要用支共果套去同佢玩

睇到依度笑到碌地

一早block咗啦喎有咩所謂 橫掂大家都影響唔到局勢
咁點解唔block咗啲戇鳩仔 等自己睇得開心啲?

TRUMP會唔會係想軍隊有名義入去首都先
再暗地保護群眾

保留反擊可能性，自己圍爐係爽

但出面無知人士可能會被佢地帶風向，所以要知彼

我都想好似你哋咁有白卡
仲有特快編配公屋添
教吓我好似你咁，點樣申請白卡
幾爽呀一路食公共資源一路鬧政府
唔似我黎先生咁慘又夠鐘返工搵錢養你班cctoy

係 呢個已經勁出名 應佢都係幫佢帶風向

清左場？

條白卡佬一開始就係到講咩戰爭猴子對戰爭一無所知啲中二病野
我都唔知點解佢有勇氣講出黎

所以你認為無選舉舞弊

南海好快打！

如果好多美國仔女被大陸出錢殺，佢哋父母响南海會打！

希望佢中二病完咗記住睇返自己講嘅嘢
如果我係佢爸爸媽媽真係唔知點算

人地睇唔到就代表無架啦

條友講到底又係支那五毛成日吹既極端自由損害社會穩定>>>所以推論出共匪極權呢套就最好

柒撚到

雖然你抄我句野
但係我起你底見到你開啲post
覺得你嘅人生真係幾好可憐，原來中學俾人欺凌過
咁我都費事再覆你，算啦當我錯啦

保重身體帶返口罩

同一款投票機有乜奇

明白嘅，損害到你自身利益呀嘛
話說你屋企10幾年公屋度鐵閘係咪油返好？連油漆佬都識自己做真係叻，果然係cctoy

又幾好又可憐
即係幾好定可憐？

其實都幾On9 本身查左咁耐有問題

都照用

呢D人會輕易放棄權利咩佢肯賀雞都唔肯喇

呢4年通過郵寄選票合法就可以永續執政喇

最慘就係GOP布希家族果班仲以為有得玩

笑到仆街

重演612？

唔好拎美國先賢創立既國會制度同功能組別拉埋講，好撚柒呀連登仔。

我已經係之前完全封鎖左條友 唔洗同佢拗 由佢單機啦

Disband NYPD now!!

睇佢唔夠人講就左一句公屋仔右一句油漆佬真係好好笑當佢連登孔乙己咁睇笑話啫

睇完pance就知點解照用
已經無人阻止到

Pence反骨到

美民兵組織聯盟PAFA揚言1月16日向叛國的民主黨開戰

美國人自甘墮落
咁嘅選舉都接受到
就算有神都救佢哋唔到
更何況佢哋一早想將美國變無神論國家
玩完喇 唔駛幾年全球都變共產主義
威權統治好快就返嚟
人類自己攞嚟

仲信民主個班係咪on9

中國係咪要準備武統台灣

香港同時係咪都玩完？

再無任何國家比救生船走？

係 自求多福

牙浸到咗呢刻都攞唔到證據出嚟已經玩L完，自由之塔已死，我準備好食咖喱味嘅屎，去賓賓國退休算啦

一起身就話有人死咗

有無人可以簡單講一次依家咩料
一翻到公司淨係知有人死左

一起身就同你講 未來嘅世界黑暗一片

彭斯臨陣縮沙

有個女示威者被美國警察開槍射死咗

第一槍出現了
睇嚟有排搞

其實好難會內戰，除非trump 呼籲

玩埋勇武出人命
侵下屆仲選唔選到

彭斯做咩事 可唔可以講下

Trump 想 Pence 做球證, Pence 話佢只想做MC (主持)

預咗都係要內戰，btw好似話衝國會班人有對家嘅人

你講乜

佢4年後都仲想出黎選
做左球證=自己玩撚完

Kelly Loeffler (Rep. Senator from Georgia) 本身十一月選贏咗, 琴日重選輸返, 就宜家係國會話"本來" 想反對認証拜登, 但見到今日嘅"亂象"決定陣前支持認証拜登

咁樣沖一沖，個個都唔敢提出/支持objection了
點拉五日

Pence 最後反骨

但係佢做MC , 4年後侵粉仲會唔會投佢

一定冇啦

有得簡，當時香港仲有2百萬人選擇民主（依家係冇得簡，
美國人？？？
有得簡，但佢地似乎由意識形態上D人都選擇盲目。

所以香港人先係全球人類文明既燈塔

要睇下呢4年dem做成點
做到一pat屎咁4年後d人都唔會記得今日既事啦

Don’t fucking compare 612 with this fucking coup. There are no actual evidence that there’s any election fraud. Read credible sources like Reuters, The guardian, BBC etc. You fuckwit.

Does using more f-words make it sounds more legit?

反唔反冇所謂橫掂大家都冇票

*sound

班人唔只係講美國，佢地仲會9 up 香港

Who definite what sources are credible?

Defines

就算DEM做成點都好
光明正大造票
DEM永續千秋萬世

唔使侵粉投，deep state 要佢贏就一定贏，今時今日重信有公平選舉。😂

冇晒棋啦，所有人都唔領情
咁咪唯有比美國迎來呢個結局囉
冇計

而家點緊乜

Trump
God Bless America...

琴晚睇到一半訓左
最後protestor 點撤走哂capitol?

美國人 條路自己揀
香港人 揀咗返工

有無懶人包講下發生咩事

有人帶隊入議會(又係果堆咩咩組織既人) 之後有一個示威者被射頸失血過多死埋,XINN 支那外宣部就無限放大緊話侵仔帶頭害死人之類

<補返條LINK

好想喊 但喊唔出

同藍屍講我地係暴徒一樣